［急求］試過自製手繩嘅入

突然醒起就快13號 想自己聽日織條手繩同女朋友一齊帶 諗諗吓唔知啲材料邊度有得買 eg馬口夾 龍蝦扣 繩 呢啲

普通文具鋪或者12蚊店會唔會有 急

深水埗啦

深水埗汝州街有齊你要既野
學既就上youtube

Thx上面兩位